白登發表農曆新年賀辭 吊9對中国人歧視及仇外行為

美國總統拜登與夫人吉爾向慶祝農曆新年的民眾拜年，祝賀他們牛年快樂、健康及繁榮昌盛。 拜登在社交網站發布長約2分鐘的影片，他與吉爾坐在佈置喜慶的房間內。

拜登提到種族歧視問題，稱每個人，無論甚麼種族、背景、宗教，或說甚麼語言，都應得到平等的待遇及應有的尊嚴，他譴責對亞裔歧視、仇外心理的行為，承諾會推動種族平等。 吉爾表示，牛年象徵的韌性與毅力，他們從亞裔美國人與太平洋島民身上，一次又一次地看見，所有一線工人的勇氣，不顧自己健康確保民眾安全，慷慨地把時間和才能放在幫助有需要的民眾。

她說，前方雖然艱苦重重，但他們一定能有更強大力量面對挑戰，團結將能使未來一年更加光明、美好。 拜登夫婦祝福所有人在新一年，能從彼此身上、家庭、社區中找到力量與喜悅。

Asian隨住支那人終於抬頭了

左膠最愛中國

支那整個支那武漢肺炎就搞掂咁多美帝人
仲要迫佢奶支那屎眼

最歧視亞裔就係白人
你有咩資格出黎講

雀一路望住花唱歌
心諗呢條友乜事，明明坐係到睇片係到出聲唱歌，係咪精神病

錯post

chinese係呢個context擺明係指華人/華裔啦

外交部： 塗黑臉扮非洲人是中國人表達尊重對方文化的方式 勿扯上外交問題

連登仔最鍾意見到香港人移民美國跟住俾右翼白人打

我係中蟈人

兩黨共識

唔準侮辱我主子

牛年象徵的韌性與毅力??
既然話要尊重文化 唔該了解下先啦 屬牛嘅人係咪勤力到隻牛咁 咁屬龍嘅係咪虛構出嚟?